屌那星 黑警用「恐嚇記者罪」拉肥佬黎

黑警原來咁保護記者

平時佢地有邊次唔係恐嚇緊記者

記者朋友

now記者被拉去後樓梯打左一身單野 投訴同報案都唔受理

依家取消左市民報案機制，只可以由狗狗自己立案

記你老母呀

軍政府
吹咩

屌 呢單好撚深刻

呢單野真係點兜都兜唔到

唔接受刑事報案 叫佢去監警會投訴

香港警察，正一垃圾

處事不公，知法犯法

就過2月監警會報告去咗邊

保護私隱唔公開 格硬黎

明明佢地恐嚇得記者最多

假設法律制裁不到黑警 那麼黑警所受的將會是罪孽

是但啦
而家佢地就係法律丫嘛

直頭襲擊記者
射盲記者

所以已經無得玩

呢單告撚得入咩
最多咪告得入非法集結做社服令

幾笑話